好似又鍾意一個女仔

可惜同佢唔熟

佢真係好可愛

又有個返去嘅動力